坐𨋢好憎遇到啲唔沖涼嘅人⋯

啲阿哥阿姐陣體味真係超級醒神，有時𨋢裡面有幾條友一齊受苦，好似鬥閉氣咁，諗起啲頭髮疊埋一嚿，零零星星有啲白色粉末係件衫真係好難頂，其實屋企慳水都可以去體育館啲更衣室阿，個人清潔係對自己尊重同埋對人地尊重阿